你地會唔會介紹對方搵過SP/ 做過人SP?

女會唔會介意男？
男又會唔會介意女？

介紹

自己都無
點介紹

介意～～

唔介意

屌

-.-

求介紹

屌個post

介紹吓你嗰男朋友黎識吓

介紹sp俾人

樓主有冇介紹?